有緣見到呢個post既就入黎留個tg做個朋友啦

禁得入黎都知你無聊架啦 扮工又好上堂又好 加個tg吹下水啦

pish

悶呀

放工推一推

繼續推

其實唔係淨係for絲打
巴打都可以搵我r水吹架